IOS用家Chormecast一問

建唔建議ios 配chormecast用？
聽過啲人用第二代連極都連唔到部iphone或者ipad
定係用返an機會好啲？

因為想買個嚟射去電視等屋企人睇少啲cctvb

Netflix YouTube 投射器

完

用第三代啦

真心想射咪買Apple TV

點解唔直接買部Apple TV

換部有內置chromecast同airplay嘅電視就唔洗煩

因為Chormecast 唔使三嚿水，Apple TV 成千幾

同埋兩老用an機 想佢哋方便啲

等多陣先買可能多個遙控用喎

如果本身個app support casting應該就無咩問題 要screen mirroring就麻煩啲

你指Chormecast?

都係down多個app就搞掂

免費app 想做screen mirroring個效果好差.. 收費未試過..
如果本身個app支援casting, ios都無乜問題, netflix, youtube, 黃viu 都得